女人夠竟有冇時間觀念

[size=6][同我講6點黎拎野但係8點先黎，係咪有時差 /size=6]

阻住我去廁所

第一次接觸家人以外既女人?

整大字形都fail 睇黎樓主都係港女

唔喺無時間觀念
喺佢地有就算遲d又點撚樣咁既心態

下次一遲就走，唔好縱壞晒港女

究竟

樓主究竟識唔識中文字

慢你1秒

究

唔識

失敗